有冇人可以用耿爽模擬器9up 下台灣選舉結果?

中方xxxxxx

[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19) （3）明天

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得